沙田黃酒樓告急，請大家支持﹗

沙田黃酒樓「富東閣」受瀝源邨武肺衝擊，食客因而大減。請大家支持沙田黃酒樓﹗

有咩黃野，你曬出黎先啦，方便佢地鬥黃

酒樓無乜黃店，佢係少有

好多學生妹去飲茶

推

今朝去左 push

瀝源呢排太多人中招唔敢去
過多幾日先

約朋友去飲茶先

今日下午多番人

係，好多後生仔女

依家開左學午市會唔會好返D

仲有附近間榮樂茶餐廳
告急

兩間都幫襯

哩間野三日唔埋告一次急
會唔會係質素問題

瀝源武肺

食過幾次 幾好食

又係黃店？

可能係綽頭，但瀝源肺炎爆發後第一日，試過得番一成客都無

食過一次
芝士焗龍蝦伊麵
無芝士味、無焗、龍蝦肉

唔係同大食肆比，但都唔係hea到咁

唔知其他小菜

係呀
8月已經表態

呢間大件夾抵食

瀝源仲有榮樂同盛記

瀝源咁多黃店

鬥左黃先啦，告唔告急之後再講

盛記係瀝源爆發當晚有去
7點幾去到已經話最快要9點左右

不過酒樓真心特別難做

唔堂食可以外賣燒味斬料俾屋企

食過兩次，一次飲茶，一次外賣小菜。其實幾好食，當然去唔到逸東軒質素，但已經比一般大集團好好多

個咕嚕肉幾好食

瀝源2間黃店(富東閣酒樓同榮樂茶餐廳)都告急緊,大家唔好驚左瀝源,去沙田新城市行街試下行遠少少去瀝源先食野,
呢2間都係好黃嘅店,加上黃嘅酒樓真係好少

推去飲

客量已回升

嗰日我去飲茶見到有啲後生女自己一個去撐場
係非常令人感動

自己一個飲茶咁癲

熱誠

好少女人一個飲茶

我忘記唔到佢上年仲大量賣外賣飯盒比沙田狗屋

冬瓜盅正

想幫襯 有無邊d餸無咁伏

聽朝call 齊班fd入去飲早茶

Push

推呀

up

絕對唔遠！

有無 youtuber 出片介紹？

Push 可以考慮加多兩把風扇